Apm Apple 落閘

突然就落左閘
但其他商鋪無閂

唔知做咩事但Mark定先

轉嚟觀塘？

有冇人試過踩單車去倒啲油落地下 一有人追你就著火燒啲油阻住啲人追你？

今日間間都收6點 唔知咩事

呢個算唔算好方法？